覺唔覺得想死就去跳樓呢個風氣係cctvb劇集帶起

成日都有角色去跳樓
永遠唔會話有珍惜生命message

cctvb仲帶起淫賤風氣

下集東張西望就聲討連登

利申：高層

係因為佢地有飲水

.....電視台喎 你冇野呀

你諗清楚啲先講野喇不如

你不如返去讀多次書呀 電視台同公眾人物一樣 未必係關晒電視台事 但就一定有份

香港既教育局副局長 都 以身作側 教到自己個仔跳樓死,
我地香港人跳樓都係 聽教育局的話

唔鬧cctvb肯定五毛

柒左就收皮啦 面皮厚撚到呢

政府、教育制度令人想死
但想到死就跳樓就關cctvb事